# Environnement de travail pour coder

IDE: Intgrated development environment 

Un IDE sert a :

-coder

-lancer des navigateurs speciaux

corriger du code

automatiser certaine taches

-envoyer le code sur des plateformes de versioning.

Un IDE a des fonctionnalités supplementaires par rapport a un Editeur de texte.




